星期六勇武, 但星期日適合和理非?

見到好多人話光復元朗要係727攪, 因為星期六適合勇武

但問題係, 星期日先適合和理非 (好多人係星期六依然要返工)

如果光復元朗係727攪, 人數要預左唔會太多.

建議口號
打倒警黑勾結
嚴懲幕後黑手

勇武完再和理非？

同一日和理非完再勇武
但就算勇武都應該盡量天黑前開始

和理非都唔會落手架啦

見到有人叫民陣申請727不反對通知書...

其實燒村既意思係唔係一齊帶d香燭冥強去幫佢地祖墳同祠堂燒 祭一祭祖？
不過我帶既係連儂紙同林奠特別版

唔可以分散和理非同勇武

但如果光復元朗係星期六（727）舉行

會無左一堆和理非人

你都on9
光復元朗依家係大風向 唔可以分化和理非同勇武
出面都討論緊 當日先遊行示威 散場之後再自由活動
點都要和理非嘅力量支持勇武

我咁都係分化?

我只係想講好多人係星期六依然要返工, 星期日先最適合和理非人士出黎

負皮比你句人數唔太多

你標題講到星期六剩係勇武好去咁 想去嘅和理非驚左點算
星期六係會少左人 但第日唔駛返工 大家相對可以留耐d
如果巴打擔心嘅 都可以係出面開個公投投下到底星期六定日

光復上水 (星期六) - 3萬人
九龍大遊行(星期日) - 23 萬人

又吹風叫停

痴線? 我邊隻字叫停? 閱讀理解有問題?

特登話人數少靠嚇 收皮啦 我話你知727一定有10萬人以上入元朗呀牛屎佬

咁我邊隻字話叫停?
我只係想講星期日先聚到最多和理非人士

好心依d時候 你冇實質理據 就唔好學人開post擾亂啦

無論星期六日夜晚都係唔可以留
咁星期日人多D係咪應該星期日？